香港 MineCraft 原味生存娛樂伺服器1.15.2

【血色幽默】原味生存娛樂 | MCMMO | Slimefun繁化 | 寵物系統 | 精英怪物

伺服器名稱：血色幽默BloodHumor
遊戲版本：1.15.2
正版驗證：開啟
白名單：開啟
連線位址：mc.bhhk.online
最高遊玩人數：30
開放時間：24小時開啟
狀態圖：

其他介紹：
目前伺服器為公測階段，開服至今僅有兩個月，雖然大多數功能已完善，但仍有很多不足之處，管理員已持續兩個月不斷更新伺服器至今，本次為第二次公開給玩家遊玩，首次為封測階段。
申請白名單方法: (MineCraft成員可以忽視必須有麥克風此規則)
遊戲難度: 困難(精英怪物)
遊戲模式: 生存模式

*加入伺服器後，按Shift+F便可以打開選單
此選單為主選單，按下不同的按鈕可以進入不同的內選單。
插件繁多，不能盡錄，期待你加入測試伺服器-w-"

聊天室中[♥]顯示為婚姻狀態，滑鼠移向即可查詢伴侶名字，點擊即可查詢指令。
聊天室中[交易]，點擊即可與該玩家進行交易。
聊天室中[傳送]，點擊即可對該玩家發出傳送到他身邊的請求。
聊天室中[$]，點擊再輸入金額，確定(ENTER)後即可給予該玩家金幣。

封測玩家建築眾多，有興趣進服去看看吧，XDD!
獻上部份封測玩家大合照吧@@

管理員至今仍對遊戲抱有大量熱情，期待你的加入可以令伺服器更美好！
你的加入是管理員繼續更新伺服器的動力，管理員知道雖然我不是個最好的，但我是個願意改善到最好的，我深知永遠不能做最好，但我願意去盡力做到最好。

—期待，你的到來。

祝 看到這裡的各位 看到的那天 整天也快樂

Ser主係奸商

仲要係渣男
呃左好多人隻豬

白名單

push!

dllm打禁多年機第一次入完ser afk jor幾個鐘就比人ban
去同林鄭玩3P啦 你地性格幾夾

無計喇 你又唔係台妹